# Inventory Management System

-Php ve mysql ile açık kaynak envanter yönetim sistemi

-Fatura oluşturma ve faturayı PDF formatında indirmesi kolay

-Hafif ve kullanımı kolay

-Sipariş yönetimi ve ürün yönetimi kolaylıkla yapılabilir

-Rapor yönetimi

-Kullanıcı bilge satış raporu.

# Requirement

-Geliştirilmeye açık.


Login Credentials
Id:       admin
password: admin
```
